【時鐘酒店】90後創業 電話訂房、Payme畀錢：聖誕啲房一早爆晒

唉

好污糟囉

而最令人震驚及難忘的一次，是替一對男同志善後：由於男同性戀者在進行性交前，注重衛生的話，都需進行灌腸步驟以清理肛門的糞便，那有次在客人離開後，她與清潔姐姐打算進行清潔時卻遇到這樣的狀況，「一踏入房間，看到一片狼藉，滿地都鋪滿報紙，報紙上有很多漬，我還看到垃圾桶有些用過的膠手套，然後眼光一轉到床上，整張床都是屎！真的是整張床都是屎！」

隻G夠污糟，你又插

Fist fuck

吉屎眼真係

噴到成地都係屎

scat

啲死基佬真係

唔俾基佬咪得

所以話d死基佬特別煩

你估易搞 清潔衛生好重要

死基佬係社會賤種垃圾崎胎

唔明點攪到成床屎

如果你便秘，突然用注甘油入屎眼，出果野好爽

利申:不是基佬

Karen表示，酒店的房間起初只預了給二人使用，「沒想到有一次，有兩個男士先入了房，然後在我們不為意的情況下，再入了三位男士。」Jenson補充：「在我們發現他們有機會玩5P的情況下，便特別留意這房有沒有特別的動靜，畢竟我們未處理過，怕有突發的狀況，但房內卻出奇地安靜！」事後，他們真的發現垃圾桶有用過的同志款安全套，但詭異在如此多人都可以那麼安靜。

同志款安全套？？？

有冇基登仔解釋下？

死gay佬 屌

出奇地安靜

靜靜地抽送
默默地承受

班gay佬仲衰過蝗蟲

其實我係咪有息收

囉？

90後老闆好似幾靚女喎

羅曼美幫襯過幾次 都唔錯

你做乜鳩

去得時鍾都係預左有人執手尾

有黑絲買

睇睇下原來去過
記得呢間嘢好伏，啲房勁細，轉個身都無位
想企喺度攬下都好有壓迫感
比多少少同區已經有大好多靚好多嘅房
openroom 又出奇地好多正皮

人哋個賣點 係自助式

咁又係，各有所需，比啲怕羞情侶去

床褥照用 good

如果成張屎，咁企係到扑

捉哂D死基佬去人道毀滅

死基佬

條link有埋屎圖

講還講⋯

攪屎棍

40歲咁嘅款

有7間房 咁都幾大 佢地係買左間屋再劏？

吉錯總制標撚曬shit

人型蜈蚣

諗多咗
其實係5條麻甩佬圍圈睇av戴套打j

下話

冚家產死基佬真係好撚煩

去過就知其實環境好麻麻

同埋唔知做乜鳩一間房咁撚柒細都要分兩張細床，
張床仲要唔舒服。

好奇去過一次以後唔會再去

其實柯屎真係好爽
有個呀伯便秘咗五六日 幫佢塞咗啲藥
一屙 片都未換 佢即刻舒服到瞓撚著咗

我都係咁話

見到呢段已經唔想去
唔係因為gay
因為啲屎

依啲係個人衛生問題
又唔見我其他基佬玩到咁污糟
依啲人好撚自閪私 以為唔係自己地方就唔駛清潔

好嘔心

好生意

其實有時好難怪人歧視基佬
明知冇乜地方容納基佬 好心就做好啲
搞到人地成地屎
一陣連呢啲容忍度咁高既酒店最後都唔接受你真係抵撚死

清潔個個

間房又屎又成, 正常人都唔去

試過一次 俾條女屌到仆街

上左基登 睇怕你一個月都要掉最少10張床單

係得一間房分兩張喎

Blacklist 班死基佬啦屌

成床屎咁撚臭仲點會有心情屌屎忽

痴線
仲夠胆租畀gay 佬？

膽呀屌你
胆你老母

夠胆唔租咩

賣廣告都幾多正評
上網search下佢地個名 啲負評多到

互含，無得出聲？

領取牌照未ga？

原來要灌完腸先可以玩屎眼

去過一次...細到仆街，又貴

其實真係sell 自助式同有埋情趣野

但爆開房
都唔會尷尬了

淨係做假期生意夠唔夠圍皮？？

蓋清又噴到人成地屎

佢每間房都有貼賓館牌

會， 去其他地方，等緊嘅時候隻眼唔知望邊度好

望到人哋， 又會畀人DKLM

我玩開平日8-11pm 都好多人

正

其實啲工廈早就應該咁做啦
就算唔係開P爆房
用嚟住都OK

有玩具玩

4人開設的時鐘酒店，客人年齡層以18至25歲為主，雖大多為年輕人，但卻不一定是善男信女，Karen指她曾有遇過難處理的個案：「有位女客人過夜，到了翌日12nn便需退房，那時長駐酒店的清潔姐姐會拍她的房門提醒時間已到，但姐姐拍了一次門沒有人應，然後過了5分鐘再拍都是沒人應。」Jenson指，很多酒店都規定拍三次門後仍沒反應的話，就可以打開客人的房門，「到第三次，仍是沒回應，於是姐姐便打開房門，卻發現女客人好端端的坐着，就是不應門兼不肯退房。」

女客人對自己超時而被催促感到很不滿，於是對清潔姐姐破口大罵，「最後她更『玩嘢』，將很多衛生巾貼在牆上，還弄得整間房都是月經血！」Jenson指最怕女生月經時上來，因為血漬真的很難洗，床單有時更因此而得報銷。

死臭閪

咪話掉左

Why not呀？你咁講係因為你懶係受過高等教育，出入又懶係上流社會，係你既懶係學識認為屎就係無聊同埋污穢！如果我地能夠反轉呢個觀念咁就得嘞！

Copy對白有咩意義？

錢搵錢真係容易

呢個價加少少去漫春天好過

張國榮

咁污槽
仲夠胆死去開房

請教下九龍塘邊間有270 3個鐘
早兩日去 540 3個鐘

呢d時間一定加價 我通常weekdays去
唔開名 但唔係最出名果幾間 行入少少 有幼稚園係隔離 好易搵

而加係google 打蓋清2個字即刻彈左yoyo出黎 ,定係一直都有

都係嗰句人多好尷尬

唔通真係等嘅過程你眼望我眼咩

唔小心望到其他人 可能 會畀人打

通常都唔會望對家ga la, 有咩好望
不過有次撞到個私影妹（佢唔識我），私影得果然9 成係雞